其實係街到留意蝻望緊乜 就知邊到有靚女/有錢人

因為蝻唔係望下邊到有有錢人會有機可乘
就係眼都唔斬咁視姦啲女

每日開po追擊蝻

唔怪得今朝伯母俾人望